女朋友係處 你問我答

你係咪處

屋企廚房幾大？

俾女朋友欺騙感覺如何？

yes

好窄

習慣就好

我已確認呢個資訊

pmed

互相打飛機都無？

我屎眼唔係處

依家仲係？

So happy
有冇酬神？

由怕怕醜醜處女調教到識享受各招式係好大滿足感，不過一定要溫溫柔柔d女就容易d入局。

利申：食過幾隻豬。

希望係

有

Ching識玩

邊個窿？

鼻